jdaily 係咪有心玩鳩人

不如唔好遮名啦

大家唔好推！

推

唔好推
有我份

？？

用Lightroom一拉高陰影睇到哂

就咁用電話啲內置垃圾filter 拉contrast 同brightness 已經睇到曬

就咁放大都睇到

推，等睇有熟人

強帖留名
等見到熟人

癲嫁 拉

真係有春藥架咩
藥唔係只可以提升性能力，但提高唔到性慾架咩
純學術上問下

dllm

仆街 見到自己 咪推

幫ching推推

唔好再推

鍾意鏈人頸個個洗唔洗講兩次

左上角個痴線佬叫Wong Kin Fung

都係自己嘅打手多，洗咩驚

又係咁 我懷疑係做媒

佢啱啱話已del all stories
其實仲有一個未del

Wong Kin Fung

督灰師

有都唔係隨街買到啦，留言果d 可能係毒撚FF

唔妥我咪當面講
屌你老母 放我個名上連登？
咪撚比我知你係邊個

lm

屌你老母啊

唔好推啦

好想知Mrdan係真有女、叫雞定FF

你唔講無人知呢個Ac係你

樓上個位user做乜係到扮Wong Kin Fung
同佢好大仇口?

好過你條毒撚係屋企打飛機

jdaily

用iPhone就咁放大都睇到喎

似假膠

我都覺似係扮

笑死

大家唔好推

Samantha扮女人

條女好淫
啜咖哩雞

cls

當甜故睇咪算囉

你地班連登仔有無返工返學？
未撚扑過嘢？屌你老母

有我份 大家幫幫手唔好推

睇嚟真係有你份

左上睇得AV多FF？？

本身想講如果留呢類留言應該都會用假acc，應該冇所謂

但原來啲人真係會咁天才用自己名講

O_____________________O

到底用真身ig覆呢d 嘢嘅人咩心態
Btw 時事台？

唔知發生咩事 俾人整蠱IG AC
唔係我本人講的

On9

Ok

屌你笑撚到我仆街

好好笑

幫拉

屌你老母 咪撚推

唔好意思
大家唔好推ok？

thx

Wong Kin Fung 條癲佬

我知衰啦

Sorry 太遲了

推～～

上面個ching點cap人profile pic大圖

共同朋友？

第二個肥毒都有野扑

又木耳巴

屌 呢個真

點樣cap人哋icon大圖出嚟

有一個係我 唔好推

關唔關你事呀？連登仔得明到咁？拉

啜咖哩雞果位係手足黎 唔好推

幫手拉啦

ching好波

點先肯放過我

幫你拉返囉

有自信的型男

個page勁廢
啲女又唔好j unfollow左好耐

唉我屌你老母 有個幾熟既女仔fd傾傾下 無出聲 屌你老母 jdaily

oooops

唔好推

遮左名既話 點樣幫人match到？

又有新野

而家咪睇到名囉

留名睇型男ig

是上面仲懶高科技咁
明明放大已經睇到

狗公與雞 各取所需

唔好推呀

tg bot

原來係釣厹site黎

輕輕一推

害撚死人

唔好再推啦

屌全部都係男人

條女幾靚

成班毒撚留言自hi

睇人仆街最開心

strong post lm

巴打真係你嚟？欣賞你咁識玩
條女都enjoy咁玩真係幾正

收皮啦 人地驚你咬佢咩

我知衰 Sorry
唔好意思 放過我啦

唔好推!

咁呢個咪佢本身既目的咯扮晒遮名

真係有女話自己鐘意比人鏈頸

乜真係會有on9仔用真acc答

Name?

就咁放大都睇到啦

Lm

第一個成個中大迷你龍咁

co.chutam

好撚多
臨近情人節都咁搞真係笑死

推，等睇靚女IG

一諗起俾右邊條柒頭玩過就

唔好推 比朋友知道實笑死

媽 好柒呀

大家一齊嚟搵下自己朋友啦喂！

大家快啲睇吓有冇熟人

認人post

解密師

唔好推啦
你哋有冇人性㗎

咖哩雞條女識do啦

ok

仆街見到個識嘅

咪推

i am fucking retard

Dllm 你班友都戇鳩，討論下你就笑鳩人，仲要起人底，抵你成世做毒撚

千奇唔好推

以前係高登backup j圖 攪攪變左生意

咖喱雞春藥男

有無人會打到d name list.出嚟
同埋宜家ig有改名記錄
改左名都走唔甩

笑撚死

原來改名有記錄咁仆街

推到d人仆街

iOS果枝黑色highlight pen黎
好多人唔明咩叫highlight拎黎遮野

有無人幫手逐個打返d名出黎對對睇下有無fd子

有啲女已經改左名

綠帽俠解密

睇到改名記錄架宜家ig

見到自己

點樣睇

唔好推啦求下各位

屌 好想屌chloe

屌你做乜貼我

岀張list一個都唔好比佢走

去到某個user既page
app 右上角有位可以click
再入去就睇到

我們都是wong kin fung

中意毒龍

佢想食咖喱雞

jdaily仲要出story提人連登有post
依個小編咁撚蠢，靜靜地由佢過左咪算

Push this

拉啦 有我

more

冇錯，明明有原子筆

推到見到熟人

覆ig都俾人起底
性癖啫
又唔係姦鳩人
係都審鳩jdaily啦

好想啜到佢成身都係咖哩雞

留名

好慘 冇端端又公審

你有本事你咪整囉
你又有J圖睇，佢哋又有得R followers

Shit

佢個description幾真

笑到仆街

I am fucking retard

做咩玩踢爆
諗住睇下有冇識既朋友架嘛

其實點樣可以將個icon放到咁清咁大

Isaac Leung

有個網站係專幫人放大ig icon嚟睇

清算師

咩網

屌 個個都中咗輻射咁

笑死CLS小編好賤

做咩針對我呀
明明其他師傅都好癲

幫緊你幫緊你

笑到我係電車咳，比人趕咗落車

Google search 放大ig icon就搵到

欠欠

Push 抵死班傻仔

有d睇到有d睇唔到

早幾年成日返深圳玩
見過好多香港人係關口d士多仔
問有冇迷奸水同春藥個d
我諗應該好多香港人都識得上去買
攪到我好似發現新大陸咁

咁要推啦

佢個page 重有一張未del係咪其中一個得罪左小編

有個我黎 咪推ok?

咪推啦你班仆街

又有得放大人icon 又有改名記錄
入呢個po學到嘢

仲有1個未del

可能特登既呢

D女如果知道自己男朋友咁變態會點

唔係點幫你交友 幫緊你 幫緊你

留名等整合
痴漢list

公開處刑

Pish

正 cap晒佢地打過咩出黎 加ig同icon大頭照

木耳

可能其實佢好憎呢D淫穢嘅野

叫雞咪有

唔好推啊

咩bot

唉屌 笑死

你地唔好再推啦人地已經好慘

留名等整合
睇人仆街最開心

重話Del晒，明明重有1個

小編

唔好推呀 毒撚會冇面見人的

唔好推啦大家

真係夠啦下！ 唔好再推啦

都可能改咗名

_a.hin_
希望呢位師兄早日採青 但唔好咁變態

我岩岩都有搵
鐘意毒龍好女人

求吓你哋唔好再推

唔奶推啦大家
有fd被另一半發現左
準備散

留名搵熟人

Push

認人啦各位

求下大家唔好再推

唔好推啦 好衰囉

On9 先會用真acc 回呢啲嘢

大家唔好再推

見到熟人

唔提佢好過提
仲尷尬。。。

快到

有無女架 屌

有幾個
有個Mon post 秒速del ac

Follow得呢啲page嘅好多都係假ac
狗公都唔會開正身啦下話

我而家先知有

請停止再推

改咗名

好多都無icon

真係好仆街

拉

淨係搵到個有老公既 其他有無backup

stop la

痴線唔好推！

唔好再推喇

總有幾個會用真 acc

好撚惡

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

見到自己朋友

笑鳩JDAILY咪算,點解要起人底

仲係到懶風趣咁

點會蠢，開又唔係開佢名
喺佢嘅角度搞大佢，多啲人講多啲人follow先重要

Iris 小心啲你男朋友 佢綠帽奴黎

樓主好波

全部都仔黎

Hmd返工？

痴撚線

你真係好L賤

全部都係麻甩佬

Omg

識玩

佢條仔想佢比人玩

要點教先可以咁清

點解啲人唔開分身 account...

痴線

Kmdon138，見到唔該pm我
tg：hugo1991

哈哈
唔玩喔

想害撚死人咩

對比推到最高

認真道歉都唔識真係柒頭皮

有無熱心人士可以打曬d IG名list出嚟

無人迫佢哋寫
姜太公釣魚

改哂名未

真係好搞笑

咪推啦

唔好推na

lihkg help u match jor

咁樣衰都有得扑嘢

推到等情侶發現寫既野做係第三條友到

放過人啦 唔好推啦

@佢女友啦

幫手推

屌晒你班仆街 係咪好好玩？
警告你地唔好再推

見到有fd係到
求下唔好再推，佢話今次大獲

成班玩撚完！！

dm佢啦 等乜

我屌 呢個好笑

係囉 點解要推 唔好啦

依啲垃圾page執柒咗佢啦
Share啲女又柒又盛
啲圖左cap右cap就整咗個page出嚟
而家仲搞埋生意 真係叻仔

一齊去

原來朱朗逸先生鍾意玩毒龍 有無女仔想幫佢呀 佢好想matching 呀

竟然有人用真身玩
會唔會太on9

我都想試下毒龍鑽

想呢個垃圾pae收皮好耐 偷人圖又唔落credit
請打手捧撚埋d垃圾mk妹

希望多啲人睇到

叫av堅帶佢北上食好嘢啦

唔好再推 影響到好多人

笑撚到仆街

好波

好撚正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊屌

咁岩睇到個巴打
0.01秒後佢就private 左
好彩cap左圖

好撚賤

求bot

推希望幫到佢

應該係唔知邊隻波台狗嚟，推

女學員：教練我要～

全部男人嚟

希望佢matching到啦

似kagawa

呢個垃圾page咁玩人都有

大家幫下教練搵學生

係咪想推到愈來愈多人分手呀 收手啦

咁圖中人靚仔好多

拉

好有心機

條女好撚正

more

唔好再推保護手足呀

推爆佢

推到仆街

bio: kpop the best
有隻波台狗直情用kpop女做名
好似叫咩禮志

佢老公好幸福

祝佢地百年好合

呢個post 必須留名

正撚到屌

Admin已經del咗post

佢男朋友原來好呢味嘢

因為真係好中意

唔好撚再推啦

push this

Del咩姐 唔係好理直氣壯嘅咩

咪撚再推 有一個我朋友黎 不過我都估唔到佢好呢味

別讓Jdaily跑了

唔好推啦好慘㗎

好啦 放過你朋友

咸濕仔

咁樣衰都有女

我都估唔到我朋友好d咁嘅野

Pm我

有冇合集，save抵啲人資料和樣放上blockchain

講時講
佢都係爆佢老公有呢個嗜好姐
唔代表佢有幫佢老公做/ 佢鐘意毒龍

我真係好撚鍾意鏈頸

似乎會影嘟嘴相嘅女都

不如整個list 之後pin埋佢

好彩 無fol依啲垃圾page

幾驚見到自己d friend 有留言
好彩無

放過人啦 一陣個post 開到（2）點算

好多人想幫佢男友

幾好 之後開post整合

撩事鬥非
admin要拎去祭旗

推吓你班仆街先

44秒前comment 點解會見到正負皮數目

呢個世界唔存在春藥

要幾無知識先知

本想都唔想推
但個admin仲串柒柒咁
咁理直氣壯就比d人睇睇評下理

自己講自己cap

奸奸

多數係 仲話含半個鐘到一個鐘應該青頭來

係咪佢自己Comment自己post返，如果係嘅好撚柒喎

cdrom睇到正負皮 好似係

條女more

似係 佢睇唔到加密

強貼留名

見到識嘅人 唔好推

你潛水咪冇人理你係咁浮上嚟傻嘅都搵到你啦

冇了，幻想自己條女俾人屌嗰個，只要另一條仔話返俾佢條女知，佢條女一定嬲到，就俾人屌俾佢睇

Fast

嗰條女5個月貨仔就話人哋係老公，仲幫人瀨埋屎眼，笑死

招家人

比你地知道係咩人講有咩樂趣？

你班痴線佬

你係咪有份啊

如果要幫手可以搵我，搵我幫你搵下有冇其他人，自己就不了

咁on9

成班變態佬

Del 曬

一定係佢自己推啦又可以幫j daily 曝光率多啲,佢呢招醒

太遲啦

lm揾熟人

鏈人頸咩玩法？

排緊隊

冇
唔同意你地行為就係受害人？on9仔

唔好再推了

走啦

正

記得用不推文回覆

我有話你係受害人咩 我笑緊你想幫班on9仔出頭姐咋

pushhh

多謝你提醒

你問我係咪有份唔係問我係咪有份比人post出嚟？而係問我有冇份想幫啲人出頭呀？你好似弱智
問句都未學好點用
如果你係想話我幫佢地出頭 你句野就唔係咁打啦
傻仔

禍不及妻兒 希望以後帶眼識人

又係啲mk運動撚

你咪繼續做你嘅正義之師囉 be my guest

好撚慘
唔使俾我玩 幫我含算啦

jdaily 點回應

根本有心宣傳啦

教練有啲料到
冇del post冇改名

都好正常姐,邊個唔想

大致上就係話del 曬啲story 同sorry囉

支持教練坦白面對自己

Strong post

呢個post好多起底狂+痴線佬

認人啦咁多位

推多幾下先

唔好啦

社會性死亡

個小編係咪見到咁多柒頭都有女屌睇唔過眼

好撚好笑呀推推先

幫條契家佬奶咋

好波jdaily
扮咩唔小心

下 放大較光個mon都睇到啦

push

個post好精彩
好有以前d花生post

搵朋友系列

Tui

大家Inbox條仔 話要屌佢條女啦 開心實死佢
實扯爆期

其實用得真acc果啲都唔介意人見到

仲識跳kpop

好撚慘

好型

留言果d99.9% 男人黎 點撚樣配對

推呀 推呀

用真acc留言比佢果啲人 有幾撚on9

真•手足

jm9？

己經唔見左account 😂

其中一個淫絲

隻眼比人打腫咗？

佢send咗咩？

其實男嘅話又無乜所謂 又唔係裸照 個個男人都咸濕 最多咪俾fd笑吓
係啲女就慘啲 俾人冠上淫娃之名 但正常女仔都唔會follow呢啲page

咩料??
唔關事既唔好亂黎喎

邊個

要打哂啲id出黎先可以名留青史

佢可能同女友解釋係study partner
想要sp請飲芒椰奶西

男先慘喎
成班樣柒到咁仲要人幫佢奶屎眼
女既無乜所謂啦
淫底仲加分

唔好再推啦。好慘

係囉 冇事嘅

有個男人鐘意載綠帽

老公一定係出面叫完雞試過毒龍返唔到轉頭
返屋企叫老婆奶

睇個樣都夠仁

屌 見撚到自己 仆你個街

睇呢個post發現香港都好撚多智障

which one

笑撚死 係咪想人分手啊

其實男嘅話又無乜所謂 又唔係裸照 個個男人都咸濕 最多咪俾fd笑吓

我都俾人擺咗個IG上去

推下先

比人知自己中意玩乜嗰下慘
正正常常都算
咩毒龍嗰啲真係笑一世

拜年一望到條女就幻想到佢幫條仔玩毒龍個樣

係囉 放過人啦

陰性gay

見到個唔熟既fd 出唔出賣好？

唔好再推呀

我覺得本身有女嗰啲個女朋友就慘喇，個個見到佢都會諗佢俾男朋友玩屎眼

都唔熟 冇所謂啦

可能賣左會熟啲呢

香港唔開放

出啦，或者佢想有人同佢match呢

係囉 做返件好事

多得jdaily 提供一個討論空間

整合下先 睇清楚咪自爆

想知有冇啲咩明星奀星中伏

推到佢地仆街

唔好咁啦

有我咪推

好啦 好啦

唔好推喇

wish

天竺鼠車車

屌你老未好撚柒

推 睇人仆街最開心

有幸被post
冇follow 多謝通知

btw佢地散左了

人地大埔legend

仆街到

Ching好波

Facebook 已del，大家有冇save 圖

㩒錯左不推添 推返

人地有女呀

status變左單身

到底Jdaily 今日玩死咗幾多情侶

原來del埋acc
有無咁驚連登仔阿

幫下手提大家唔好推

可能叫雞呢

收到

教練會唔會多左學生

啱架喇

你個post係講緊話比人知之後要同人match呀屌你老母，扮傻仔唔係扮到咁下話？唔分手唔通等你match撚完先再拎返你個傻閪post既野出黎鞭屍呀？

咁大整蠱

有無圖？

Dont push la :(

黃絲 有貓 sporty
點都食到囡

好多黑絲 絲襪

邊位ching仲要係youtube度留埋言正一仆街仔

「射果下一定要後入加揸波」

條仔係樣好似小薯茄果個

樣衰但搞笑食到女

佢地害死人仲好意思講風涼話

理直氣壯個下好笑

毒龍

44秒但睇到正負評嘅只得一個人
hi jdaily小編

好L 賤

Hi 小編

推呀推呀推

真係笑到gap gap聲

屌

玩到ig 唔見左

Ching識玩

冇咪搵男人囉 一樣玩到啫

排隊

摩擦力

邊29個人俾負皮

估唔到你嘅心底竟然係一個女人

反差萌

佢都話自己又1又0

原來是10仔

原來十仔係咁解

Who

咁都起到

個page都幾仆街
咁樣po完道左歉然後再係story port其他j post

抵撚死啦
一個ig睇到男人幾嘔心

Ig del晒相
改左名做showy.showy

有無人真係會逐個ig search？有d大ac都幾多人follow下

同埋好多腳膠

CLS post

使唔使咁快唔俾人睇啊朗逸哥

推呀唔好比佢停

希望有好心人下個post頭可以整合番佢地既喜好+ig/相

人地樣衰人地既事

幫佢地matching

Instagram 改左id做 piglet19990102

佢條片名有hashtag #朱朗逸

認得出一個識得嘅狗公

得返幾秒可以睇

好賤呀

大家嚟搵朋友喇

不得了

佢地可以入呢個post matching

之前個page主比條女係Facebook爆佢係咁偷食
唔少上jdaily嘅女佢都食過
互惠互利

搵唔返個post
有冇巴打有backup
係啲類似巴打絲打之類嘅Facebook group

名流千古

Miss左
位Ching留左咩言

D歌詞都好撚match

LM

香港足球名宿

唔通賠錢咩

全部起曬底 po曬啲臭雞出嚟

大力毒龍
久遠劫前，有一隻大力毒龍，牠擁有無與倫比的強大威力，雖然能在指掌間毀滅一切，但牠卻不隨便傷害生靈。特別的是，牠對寂靜的修行生活十分嚮往，也想要尋求解脫之道。

有一天，毒龍前往道場求受一日一夜的八關齋戒，牠以虔誠敬慎的心受完戒後，身心感到無比清涼，來到一處寧靜的樹林裡思惟法義。經過一段時間的用功後，毒龍感到有些疲倦，不知不覺地在大樹下睡著了。睡眠時的毒龍身體盤曲，變得像蛇一般，而且表皮鱗片的花紋更顯得光彩斑斕。正當此時，有個獵人經過，他看到熟睡中的大力毒龍，驚訝不已：「想不到這世界上竟然有花紋這麼漂亮的大蛇，實在是稀有難得啊！」轉念一想：「這大蛇的皮如此罕見，倘若獻給國王做成衣飾，說不定還可以獲得一番獎賞呢……」獵人越想越高興，他一步步地接近毒龍，小心翼翼地拿著木杖，靠近毒龍身邊，深深吸了一口氣後，舉起木杖大力一揮，朝毒龍的頭部重重敲下並壓著不放，另一手則拿出他平日打獵用的刀子，迅速地向毒龍身體劃了下去。

一陣錐心刺骨的疼痛從皮膚透至心髓，皮與肉撕裂的痛楚讓大力毒龍難以忍受，瞋怒之火油然生起：「到底是誰這麼大膽，竟然敢動我，以我的神力，要消滅整個國家可說是易如反掌，難道他不想活了嗎！」忿怒的毒龍正想反擊時，突然起了覺念：「我現在正受持一日一夜的八關齋戒，應當承佛恩囑護守淨戒，縱使再痛也要忍下來，絕不可因此而破戒、傷生害命。」毒龍護戒的心意堅決，牠忍痛讓獵人活生生地把皮給剝下來，一點也不後悔，甚至，又怕獵人因靠近牠而中毒，不但不敢睜開眼睛，也閉著氣不呼吸，深怕毒氣傷害了他。毒龍失去了皮膚的保護，身體血肉直接碰觸在粗糙的地面上，刺痛不堪。

豔陽高照下，天氣燠熱難耐，毒龍原本想到大河裡舒緩一下身體，可是，正要起身的時候，卻看見許多小蟲在自己身上爬動，牠心想：「到河裡泡水，雖然可使痛苦稍微減輕，但這些小蟲必定會因此而淹死，那豈不又犯了殺生戒嗎？」於是，牠決定留在原地不動，任憑小蟲啃噬。種種的煎熬，並未使毒龍生起一絲悔意，反而激發起牠那深藏內心的悲願：「為了成就道業，我寧可布施身體給小蟲們；將來，若我成就佛道，更要以正法布施給這些眾生！」發了這個誓願後，大力毒龍便往生了，由於持戒的殊勝功德，牠投生至忉利天上。

大力毒龍，為釋迦牟尼佛的過去生，獵人則是提婆達多，而那些小蟲就是釋迦牟尼佛成道時最初度化的八萬天人。

典故摘自：《大智度論．卷第十四》

留得言點解要怕
應該直情唔好遮

樓主 ho ball

好抵讚

大家幫幫手 唔好推

我都係食下花生

影片無法提供
這是私人影片

好彩睇左

笑撚到 變咗奶男人腳

所以唔好留咁多數碼足跡
留得越多越易被起底

龍尾係邊

全力推post

Ching, 唔好打尖wor

愈多人玩條女， 條仔就愈開心

大屠殺

條仔柒姐 放過條女啦

有預感會刪po
要bkup就好快bkup

得少少 冇咗上半part 勿屌
當時有人cap低咗少少再附link
可惜個post最後比人刪咗
條link係到但已經睇唔返

當時個正印Sharon lee係Facebook 話don mak係咁用公司偷食包括食咗大波jehuuuuuuu

連登氭摩擦力驚人

#771

Wong kin fung 是無辜的

你要玩自篇自導自演就醒少少啦染頭
借連登搵食又要冇撚腦

爽

但點解佢可以見唔到加密又見到正負評咩操作

點解幅圖jehuuuuuuu同依加個樣咁唔同
整過容

麥浩霆（Don Mak），雜誌《二字頭》的總公關策劃，常常以「網路打手」的身份被傳媒訪問，其後被發現他是高登會員IdeaMaker。現為建制維穩組織青年議會的副主席。[1]

李克強訪港風波之Don Mak（麥浩霆）篇

他曾支持香港警察對2011年李克強訪港風波中的處理方法，其後其極速轉軑，發表公開道歉聲明，聲稱自己也是80後，應該撐自己友。[5]

真正身份

由於IdeaMaker曾自貼自己的Facebook回應，其名字為Don Mak，樣貌也公開了。有高登會員指出他的就是《二字頭》的總公關策劃。曾接受雜誌《新Monday》訪問，公開其學歷為中大市場學系。[2]在接受《大學線》訪問時又指自己大學一年級時輟學，改為做生意，改與朋友創立公司,培訓網絡打手，自任主管一角。[3]

網絡短文

由網絡文章作家小姓奴為麥浩霆度身訂造的熱爆網絡文章 雖文章中沒有提及全名及網名，但文章名稱中勁野哥的影射明顯不過。

以下為文章節錄: 是次船P後，勁野哥冇左出現…… 當我見到佢又響高登周圍呃人resume既時候…眼淚就流下 俾佢呃左幫佢做野之後冇人工收番既絲打、俾佢呃左戲飛既巴打話報左警， 萬人公敵既雜誌都為左停止俾佢周圍行騙拖累而劃清界線…… 我，作為一個小市民，只係想講， 我寫下故姐，犯法呀？ 此Post一切起底相、資料均不是本人發放， 正義朋友，唔好捉我呀！[4]

空難派對

麥浩霆以空難主題作為2011年萬聖節的招徠，引起不少網民非議。

Del撚咗page?

好似cd rom 係即刻睇到正負評

Don mak咁撚出名都有人落疊

嘩屌 唔撚同樣嘅

因為我係樓主

同巴打絲打谷好似
又係content farm轉載新聞呃clickrate

可以自行matching了今次

我get到係 Kmdon138 like見到自已條女被人攪， 之後irislo_hw報名(假設佢like 4p), 但最後iris條仔唔肯， 所以唔成事

仆你個街咁撚大整蠱呀

擺明就毒撚格呀
咁撚柒嘅頭同毒到出汁眼鏡

好想知個小編點

你打埋hk就有

好想知依家堆人點

搞到人地分左手 唔係幾好意思 sor

呢個情況好撚似你以為帶住個dom中出無事
屌 點知個dom係穿既

碌柒

呢個係正印sharon lee呀?
唔同樣既同jehuuu

貓貓禮志？黃禮志？

又惜力

新年拜年有話題

jdaily同連登許生好撚friend架
當年hkg+同高登嘈都係因為
許生加好撚多廣告同加幾格jdaily落apps
越做越過份高登先出聲要佢remove

好強嘅摩擦力

條仔柒左 搞到條女比人起埋底

推呀

你get錯咗 第二張係兩年前㗎

擺個印尼妹上嚟jm9

yan.yan_chu係咪用假9屌佢？

花生

又話唔推

屌你老母推撚夠未 係人都鍾意咁樣扑嘢㗎啦，你貼我出嚟把撚咩

Strong po LM

唔好再推喇

原來我遇唔到呢啲女

DLLM咪撚再推
很重要所以講三次

邊隻眼見到印尼妹個名

又係don Mak

柒撚到你呢死傻閪
自己講野自己cap圖

我可以幫佢毒龍
朱生嚟match我

利申:巴

on9先真係回佢

我覺得幾好喎，邊個位惡？

幪面超人咁撚樣
好撚型

利申，冇科勞

痴根 好撚狗

page admin今日last day?

好撚癲

咁係咪即係black ruby比佢食過

建議dm 佢IG

名？

臨瞓提大家唔好推

好撚鍾意鏈頸

左上真係好撚變態

原來有人用會人ac follow& 玩Q&A

原來會有人用真ac follow& 玩Q&A

左手打飛機 右手渣自己個波

推爆佢
推到bam
推上月球

去開邊度叫雞

摩擦力驚人

條女唔錯，估唔到咁淫

heymandi下話

仲要而家係青年議會副主席
藍到黑呀屌你

即係jdaily老闆係藍？

唔好推啦頂你

Hello heihei

幾低汁既女先肯俾呢條騎呢妖獸中出兼揸波 ?

笑到停唔到呀救命

幾好丫 情人節前整番彈

影衰wizone

偉，係度嗎?

仆哂街

好撚廢呀 自編自導

屌你老母唔推唔得
班友今次仆街

Cls, 真係唔好再推喇

Iris lo 本身以前都有sp啦
淫閪黎

笑撚到肚痛

就快要開2

咁多傻鳩真係答

More 唔該

喂 俾人發現左啦

你係第幾手？
之前佢係我同班同學黎

佢讀shitty 架嘛

狗公災難

on9

爽到

又改左 有無update

我簡單啲，我好鍾意頸鏈

樓主pin this

你條含家產就係Jdaily Don Mak?

狙擊喇喂

推到有2

唔明

去Adelaide搵佢玩啦

等睇臭雞

等咩 港女皆臭雞 我鷲哥話嘅

我要打尖

反白咗嘅相留底 推到開2

屌，原來jdaily係藍店。 其實追擊jdaily好過啦，玩ig都玩到咁多人瀨野

玩命

腦殘藍絲 抵死

好多真心膠

笑到痴線

有位係我朋友條女...

遮名Plz

你真係好柒柒

藍 推

但網球教練係黃

強post點會冇2

遮左啦

遮完唔代表有用

繼續推

又藍又on9

Elfa開心

上一分鐘repost 殘體字上story
下一分鐘話自己唔係藍

依個係分手post?

十萬個激嬲女友既page

咪推！

去Adelaide 搵佢

一於搞死Jdaily

條女好淫

無我朋友我d 朋友好乖

大家唔好推，新年流流放過人啦

此地無銀
狙死佢

推 iris好慘

人類總 .jpg

個男嘅都del咗Instagram
唔知佢喺咪戴咗帽？仲諗住pm佢

妖獸

依d周圍偷圖零生產page都有老闆有小編

緊係冇 充其量咪好似按摩膏咁搽落皮膚令你陰部發熱"興恰恰"咁
影響性慾 吸毒吸到神經錯亂咩
條友應該病態幻想毒撚黎

推推

仲要排幾多個先到我

想屌

個page冇撚埋？

吊你老母親
拉。

我的改變因為你

有幾正義？
駁唔到就轉話題，自己表達能力都未顧好
你個傻仔讀下書先出嚟柒啦
你覺得班友仔好on9 好柒
其實你啲行為如果出返個名一樣咁Kai渣
Btw 你屋企人知唔知你傻仔

又學到野

Cap比佢睇

笑到傻

仆街 有我

唉 因為今次同條女散咗 佢話我太dirty

登出/用無痕都睇到正負皮

志哥跳舞幾型

出生日期都寫出黎

爭6日有bno

唔知分咗手未呢

iris男朋友FF架炸?

同ig個樣差咁撚遠既

笑咗

係會員黃禮志Yeji
not me

笑撚到癲左

嗱，你地有冇諗人地感受？？叫左唔好推

第一日上網？

大家唔好再推喇

千其唔好再開第二個post

唔好外流，唔該

back已up

唔知啲巴打同條女點

笑

開2未

998

999

1000